有冇白羊座女仔？入一入黎

你地發脾氣果時通常嬲幾耐點先可以氹返你地？同埋決定左既野係咪唔會改變？
今次見過係佢發得再勁既一次成層樓都聽到佢鬧人之後仲走埋 各位幫幫手

決定左嘅野會改變咁決乜撚野定啦？用下腦啦

嬲完自然會返黎架啦 佢有同你講分手咩？吓？吓？吓？男人老狗驚乜春姐

星座撚都唔撚用腦嘅